老細態度突然改變係咩先兆

以前同老細啲關係一路都係淡如水
佢一句指示，我一句收到/ok就完
大家語氣都好似機械咁

近排佢語氣變到好撚親切
好似我先係老細咁
仲成日講啲唔好笑嘅笑話（平時極少）
開工利是又大封左，往年50，今年500

但近排我明明冇為公司作出過咩巨大貢獻
反而前排開口叫佢加人工（加左）

重點係，我同啲同事八完，發現佢對其他同事個態度冇變

有冇人可以解釋下

依家同佢講電話時有種好噁心嘅感覺，會打冷震

公司炒人有你份

仆街了，新年前佢想調我去山卡啦返工，我立即請假示威
唔通因為咁

想射滿滿樓主
瘋狂享受樓主既肉體

gay

通常好快比人炒就會咁

點解

好黎好去

等你last pay寫高啲易走啲

好好獎勵你